**************************
Условие тестового задания:
**************************
 
Система занимается импортом данных (заказов с интернет магазинов), процесс импорта заказов осуществляется раз в 10 минут по каждому из магазинов.
Магазины предоставляют API для получения нужных данных, данные отличаются по типам и структуре.
Нужно организовать обработку и сохранение данных.

Входящие данные:
- Система получает данные по средствам API сторонних сервисов.
- Периодичность получения и обработки происходит раз в 10 минут.
- Данные могут быть разных форматов xml, csv (файлы и описание их структуры в прикреплении)
- Обязательные поля для хранения в БД (список полей в прикреплении)

Нужно:
- Организовать периодичною обработку, предоставленных файлов.
- Организовать сохранение / обновление данных в БД

Нужно предусмотреть расширение функционала.
Возможность добавление новых файлов, других типов и структуры с минимальной затратой времени и ресурсов.


***************
Архитектура БД:
***************

База данных состоит из 4 связаных таблиц. `campaing`, `campaing_orders`, `campaing_type`, `campaing_type_fields`.


`campaing` в себе содержит информацию о компаниях.
`campaing_type`, в себе содержит данные о типах загружаемых файлов(соответствуют названию классов обработчиков), удаленные адреса на файлы, хэш(используется для проверки изменений в файле) и значение последней проверенной строчки в файле.
`campaing_type_fields`, содержит информацию об обязательных полях, а именно их индексы в файле. 
`campaing_orders`, содержит в себе все записи из файлов(их обновления). В структуре таблицы выбелены отдельно значения обязательных полей и все дополнительные поля, которые кодируются в json строку и хєш каждого поля, что бы отследить изменения в строчках. 


**********************
Описание системы:
**********************

При создании системы был использованый Framework Codeigniter.
Система разработана для использования системного загрузчика CRON.

Для запуска системы следует использовать системный загрузчик указав ему контроллер с двумя параметрами. Первый параметр($cid) - это уникальный id компании, второй($type) - это тип загружаемого файла. 

Пример использования загрузчика: 
* * * * * php /var/www/test.work/index.php HandlerController load 5337780000 'csv' 


**********************
Логика работы системы:
**********************

При попытке загрузить удаленный файл компании, система провиряет все входящие данные на соответствие всем параметрам из БД, если соответствия нету системы выкидывает исключение и записует все в логи. /var/www/{host}/application/logs/log-*-*-*.php

Прежде чем загрузить обработчик данных система проверяет их на изменения после чего, предпринимает действия об их обработке. 

Существует 3 класса которые помогают обработать входные данные: class Xml, class Csv и их родитель AbstractProcessing. Каждый из обработчиков возвращает ассоциативный массив из обновленных данных, которые ранее не были затронуты системой. 
/var/www/{host}/application/libraries/Xml.php
/var/www/{host}/application/libraries/Csv.php
/var/www/{host}/application/libraries/AbstractProcessing.php

Каждая строчка данных проверяется на обновление, используя для этого сверку их хэши, в том случае если она уже присутствует в базе данных. 


